美國您都算為香港人講盡好說話。 星期日變相公投唔可以失去

美國國務卿蓬佩奧透過美國駐港總領事館，向傳媒發新聞稿，表示美方對目前香港持續不斷深化的社會衝突與暴力事件，包括近日在理工大學的警民對峙，表達嚴重關切，促請雙方保持克制，任何一方的暴力都不能接受。

蓬佩奧表示，特區政府有著根本性的責任，為本港回復平靜。特區政府必須回應社會訴求，包括要求特首林鄭月娥在監警會外，成立獨立調查委員會，以增強問責性，並再次呼籲北京履行《中英聯合聲明》中的承諾，保護香港的自由、法律制度和民主生活方式。

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

未完！